【毋忘721 5個月】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMXCVIII

#StandWithOzil

lm

留

【 阿仙奴傷病更新 】

比爾連 : 右腿筋傷勢 愛華頓賽前再評估

塞巴略斯 : 左腿筋傷勢 下週回歸恢復訓練

Holding : 左膝蓋傷勢 愛華頓賽前再評估

高拿仙歷 : 右腳踝傷勢 1月份回歸恢復訓練

奧斯爾 : 右腳不適 愛華頓賽前再評估

Tierney : 右肩膀脫臼 三月份回歸恢復訓練

沙加 : 腦震盪待評估

好波

見到標題手快快sor

小事

腦震盪

電訊報 :

柏林哈化對沙加有興趣，阿仙奴可能要承受一些損失，但還是願意放他離隊。

ps.沙加買入價差不多4000萬歐

達蛇

雲加

無限接近

阿仙奴班撚樣打算搞到幾時先宣佈

黨鐵提我聽日係21號

拿坡里雜誌：

拿坡里已經向阿仙奴提出租借托里拉18個月+2700萬歐強制買斷的offer。

重磅收購，係要等下

今晚11點 達蛇強勢加盟

租你老母咩，仲要18個月
冇錢唔好學人買人啦

收到風去到11點又會話 3點

on9

Steve Round has joined as one of Mikels assistants

個妝負分

Pish

【 轉會傳聞總匯 】

1) 柏林哈化希望帶走沙加（4500萬）

2) 土媒（可信度偏低）傳聞費倫巴治正在與阿仙奴商議租借奧斯爾

3) 奧巴美羊有意離開阿仙奴，皇馬或成他的下一站

4) 拿坡里有意先租後買托里拉（300萬租借費18個月；2700萬買斷費）

5) 英媒稱阿仙奴有意於祖雲達斯就後衛Demiral的交易中加入比爾連

沙卡45m

垃圾都賣到45m2&b真係賤放左

比爾連放得過
反正成日傷 冇態 又0成本咁滯

大家都係垃圾

前曼聯助教 Steve Round 和賓福德守門員教練 Inaka Cana Pavon 加入阿迪達的教練團隊。

賣埋amn 細爆啦

連登 M.f 中文版

德曱下游出45m信佢先奇

最後原來睇錯 15m岩

我估Fake既機會大 德甲中下遊邊會願意花四千五百萬買一個人

dup極點麵有歐聯打

港幣4500萬

呢啲教練團係達sir自己搵?好拉雜成軍feel喎

過去有歐聯踢 打曼城都輸緊 有仇報仇

都*

最緊要賣到好價錢
等達狗夏天有錢買人

無錢牙 求期搵幾條友教算

Xhaka都賣到45m啦 當我地on9？

唔通鏝班底成隊過黎咩
阿狗人工低過人

人地買人買開幾m一個 有十幾m都唔大機會

個樣雞到。。。

45m?

咁人地係g嘛 咁都要特登講

Steve Round係達sir踢拖肥嗰陣嘅助教

願意都俾唔起

達sir人脈俾想像中好

阿仙奴歷史上任命過的最年輕的主教練為32歲，阿迪達37歲接任主教練排名第五。

不過這些年輕的主教練除了排名第七位的，在任時間不足1年，但這是發生在上上個世紀的事情了，其餘的都至少任職3年以上。

大家公認佢係g

享里

捨得official未呀達狗

4.5m

前愛華頓後衛 Alan Stubbs 近日在talkSPORT談到了前隊友阿迪達，他表示阿迪達很強勢，惹他的人就別想在球隊待著了。

“阿迪達有自己的想法，他在球員時代也是。如果球場上的事情不對勁，他不怕說出來。”

“他對個人想怎麼踢球，怎麼執教都有很有想法。”

“他是這樣一類人，如果有人和他發生衝突，我覺得他不會跟你爭吵鬧翻，不過這些人不會在俱樂部長留了。”

“我認為這是阿仙奴高層真正支持阿迪達的地方，如果他拿到這份工作。”

“很明顯有大佬會嘗試管理更衣室，我們都知道誰是難搞定的人，說都不用說，阿迪達需要盡快管理好他們。”

“阿仙奴必須支持他的想法，如果有問題，讓他們離隊，不管他們薪水有多高。”

大梅，龍狗樂定呢個Steve 好

龍狗*

大家都係垃圾 唔洗爭（講緊教波）

即係點，香港時間11點official？

即係 羊 燒 呢啲大佬走得了

奧燒同奧巴係唔係走硬

險簽

點解阿狗連簽教練都要無限接近 無限48小時睇達蛇加盟啲新聞就黎睇左成個禮拜都未黎，究竟聽晚係唔係都係龍蛇帶隊？

咁小氣

到底上海超越倫敦先定阿迪達加盟先

希望達蛇黎到可以換哂成個訓練模式從頭黎過
見到班垃圾日日嘻嘻哈哈玩馬騮搶波就火撚滾

叫埋阿朗素得唔得

Freddie in talks with Malmo to become their head coach

咁陰濕
格衰

好似話哥狗想搵沙比做教練

如果有人和他發生衝突，我覺得他不會跟你爭吵鬧翻，不過這些人不會在俱樂部長留了

啞仔

OFFICIAL

Malmö FF have consulted Freddie Ljungberg about taking over their vacant manager’s position, with the Swede not ruling out a return to Sweden. [@Sportalse] #afc

等睇又係先借後買

做實事唔做聲明黨唔做口交部

龍帥下季教歐聯隊,達子教英冠隊

諗起抱頭gif

咁仲有冇先前話教疤青訓好勁嗰個？

升咗做鏝助教

共產黨

高層可能人工講緊價

留返黎睇住班黑人契仔都好丫

鐵腕呢幾年都無好下場

爺爺：我咁善良有好下場咩？

你老尾搞幾耐啊

阿迪達槍手四年計劃 !

2020-21 英冠冠軍+聯賽杯冠軍+足總杯冠軍
2021-22 英超冠軍+歐霸冠軍+社區盾冠軍
2022-23 歐聯冠軍+歐超杯冠軍
續約一年
2023-24 世冠杯冠軍

善良可以教22年

聽晚點都係龍蛇帶

龍蛇被逼害
一袋名叔咁既收場

爺爺：人善人欺天不欺 最後傷我最深既就係我最親既人

他在球員時代也是。如果球場上的事情不對勁，他不怕說出來
really?唔覺,定係講咗無人聽

好支持呢樣野 根本唔應該球員大過球會 大過領隊

倒數4分鐘！

唔知以為你有份同佢踢波

最少25定光榮離開阿狗果班都無乜人屌爺爺

好似真係一個都無
反而好多係屌球迷

十點官宣

官方app headline落左架

有了！

其實阿狗球迷好撚難服侍

done!

達sir

Here we go！

Welcome back, Mikel! 👋

睇下達蛇幾時會變達狗

聽日贏波

決定而家開始叫定達狗先

Ig出post了

官宣鳥

加油啦

聽日佢帶？

官宣

龍狗

唔習慣達sir著老西

達神💦💦💦😝

無期望 無失望

以為係林狗

哥狗首席大弟子

失望
唔係肥普
等睇下季歐霸都冇得打

希望可以做到完約 3年重建計劃
成功到就好似痢咁一飛沖天

達b

預左無

咪一鳩樣

重有人諗住下年有歐戰？

Welcome

當年佢退休決定跟哥狗
個個都FF話學成番來教阿

屌估唔到會成真

Head coach/manager?

講真，支持達蛇 不過不存厚望
呢隊西波

歐霸位好難拎咩

希望達子至少要壓得住，罵醒落場踢果班，比返啲鬥心出黎

終於管宣

好奇待佢喺哥狗度學到幾多嘢

下年踢歐聯

當年都係咁諗 估唔到佢自己都想搏

救到隊波佢都成名

對今季嘅阿仙奴 有難度

輸波即變達狗

Mikel Arteta is joining the club as our head coach on Sunday.

我幾睇好佢
踢波果時能力唔係最強，用腦搭救，而家又跟哥帥學完嘢

咪一鳩樣.jpg

有冇人反達？

班球員冇腦呢

呢個時候上任真係最撚屌
快車前席 場場硬杖
半季上任 話長唔長，要追就好撚難
話短又唔短仲有排捱

仲要半隊人係疊埋心水走既
起碼要預呢半季閪左先

如果AFTV班撚樣呢半季敢屌鳩達sir既好執柒左個台佢

迪達子加油

達郎妙計安天下

達子=陸遜

迷雲來到 要光復兵工廠

head coach唔係manger

ozil ig

達子叫埋皮皮 堡蛇 大梅 edu落場仲好啦

我燒迷達

李城上番嚟 Sheffield utd打得好 仲有隊狼隊
9隊爭7個位
歐霸又多強隊
兩個飛機杯又唔似以前咁無人要
除非達sir可以零磨合期 立刻踢起對波 唔係都幾難

Welcome back to the @Arsenal family! 🙌🏼⚽️ @m8arteta #M1Ö #YaGunnersYa

即刻表忠

燒好識do

呢半季都唔求爭咩架啦
買人磨合踢走搞屎棍
有前七咪bonus

爺爺係阿仙奴最後嘅manager

唔識do 一陣送佢去火雞聯 點算

燒：領隊同我同期 我先係真阿大佬

曲線督灰

龍蛇繼續教U23?

林狗

羊

達屌打沙加
大梅不嬲打路數企位，老左都冇影響，屌打雷欺
pepe力架，樣衰，皮里斯堡蛇屌打
拖冇身形，edu屌打

有人話反瑞典教馬模

叫定達狗先

因為歐霸冠軍，踢返歐聯

即刻展現自己超然地位

陰公

Arteta: “My first task will be to get to know the players better & get them playing the kind of fast flowing, attacking football that Arsenal supporters around the world want to see.” #afc

Arteta: “We all know there is a lot of work to be done to achieve that but I am confident we’ll do it. I’m realistic enough to know it won’t happen overnight but the current squad has plenty of talent & there is a great pipeline of young players coming through from the academy.”

Mikel Arteta: “This is a huge honour. Arsenal is one of the biggest clubs in the world. We need to be competing for the top trophies in the game & that’s been made very clear to me in my discussions with Stan & Josh Kroenke & the senior people from the club.” #afc

迪達子

達sir好快手delete鏝post啦

羊 雷欺應該又會搞

吸佐爺爺同哥迪奧拿經驗，唔知學到d咩返黎

fast flowing, attacking football

Attack football

又要重新儲過d相

🙌屈機燒

我廠準備做第二隊tika-taka

水銀瀉地重現

我愛迪達子呀

Emery都好似主張 attacking football

學藤真咁下半場落場踢

記得袁文傑係愛狗未上任時講過阿迪達要去都去愛華頓

Mikel Arteta will hold his first press conference to be unveiled as Arsenal’s new head coach at 5pm today. [Sky] #afc

但踢出黎係防反，不過無防又無反

真喺達蛇

大腦換自己入場

Good ebening

由GK開始attack

點解佢仲咁多頭髮
好擔心半年後冇晒

達蛇啲target幾好J
又Oyarzabal 又丹比利
全部都技術扭球型
g持換走大半隊人砍掉重練

一樣咁型

天日龍蛇定達狗企旁邊

牙叔進攻都勁左

邊個單比利先

睇下幾時變達狗

唔會係Ousmane啦
Moussa Dembele

奧耶沙巴

過左星期6就變達犬

阿迪達會唔會傀儡，幕後指揮係雲加？

星期六唔係講左堡狗帶咩

ozil即刻擦鞋

堡帶埋呢場，達仔包箱觀戰

可唔可以落埋場頂一頂中場先

天晚過後就達狗啦，我地廠迷得90分鐘時間

達sir:冇態就死撚開啦

疤果件

講電話叫佢排陣咪得
一陣堡蛇輸埋啲士氣真係跌落谷底
最大問題 堡蛇唔刷角

角大廠不再

呢啲公仔面頭好少甩頭髮
反而HOLDING 果啲英人 髮質又軟又幼
真係要食藥搞搞佢 唔係好快甩哂

食屎啦條撚樣,條友勁多偏見
係佢channel兩句就話自己以事論事公平公正

半隊人想走
另外半隊要腦力訓練，仲要基本功差
玩命式接手

上場唔係話哥狗恥笑迪達子返嚟教咩

走囉, 套現買返岩用既人

凍齡迪達子

We need to be competing for the top trophies in the game
做到先好講

聽日刷角大？

季初期待屌帥 > 季中期待摩佬 > 最近期待普捷天奴 > 最後變左達sir

阿狗等降班啦 屌你老味

迷達黨出黎啦

完季個刻
達sir:護到級已經係阿仙奴最好既trophy

咁法明尼注資未？

聽晚睇一場先
下場先決定角大定細

加入

今日創黨
兩日後解散

浪定口叫達狗了 同香港果隻一樣咁嗌法

哥狗吹到達狗咁有教波潛質分分鐘害左佢

條仆街仲唔DEL IG 鏝D相
對上果次明明好快手

黑暗兵法

[正視聽]堡堡是無辜的

阿迪達又可以教20年

上場見到隊波咁既閪樣都肯走過黎教
哥狗應該催眠左佢好耐

傳說中嘅捧殺

究竟第幾場會變達狗

支持迪達子

聽日 兩隊都新教練上場
睇下佢地有咩料
睇個勢 愛會贏

可能聽晚10點半會解散

香港個隻係迖奇

愛狗果個教左兩場啦wo

明明其他球隊對換領隊係充滿信心+期待
但係阿記球迷好似好灰咁......

我愛埋迪達子老婆

出walcott 同iwobi 雙翼中出阿記垃圾防守

我係充滿信心+期待嘅

直頭wfc la

Arteta 就算係戰術大師都冇用啦 上場11人都執行唔到戰術 同埋勁多individual error

Arteta: “My first task will be to get to know the players better & get them playing the kind of fast flowing, attacking football that Arsenal supporters around the world want to see.” #afc

That’s exactly what I am hoping for

球員問題不惶多讓

我係充滿信心+期待嘅輸

可唔可以講吓 head coach同manager有咩分別

有冇人好討厭牙迪達？

Emery: I prefer winning 5-4 to 1-0.

懶係清高咁 沙卡呢d全部人屌既就攬 燒就一定屌左先

EXACT7LY

wenger ball

起碼知球迷要咩
邊個係真正老細

冬季有無可能會唔會清幾件入番幾件

有冇水樽，熟熟地呢張gif

星期六係咪開勝愛派對

最好聽日就甩哂

我覺得達蛇知

有

愛蛇都知go
we play attacking football for our fans,ya thank you

呢張gif cap得幾好 搞到好似哥狗比達狗屌緊咁 即刻霸氣盡失

Result:0-3

如果達蛇今季拎第6 大家滿唔滿意

good ebening

討論緊完場去邊度食宵節

睇下歐霸點，都叫合格嘅

跟住失4球

可以只係title上分別不過普遍Manager應該係乜都要理，包埋球會好多行政上既野，head coach側重比賽同訓練少行政野

梅毒會唔會留低做助教

達蛇:死高佬，躝返落場踢啦 屌

打開中場做教練一般都幾好

下1任 法比做教練

睇人嘅啫，史高斯咪又係教到成碌柒咁

韋拉 加度素 愛美麗

有無講龍sir點呀

雙head coach

king緊ball就咪po g圖la
醒少少得唔得

踢果時覺得佢廢廢地可能me ng sick ball

記得當年阿迪達去曼城 係ig del哂所有同阿狗有關既post

韋拉

達蛇會教到70 歲

唔廢啦，後期慢姐

廢極都勁過殺卡

第一季都唔錯 傳波算好 係後期防守差啲同老左慢啲

印象最深刻係有球遠射入曼城

絕撚對係

柴崎岳老婆世界級

仲有甩牙

屌奶星 你條能樣一時唔偷雞就做保長

一箭定江山 87 分鐘好記得，之後都冇再贏過鏝

再一字排開

明明又係你地話po g圖係為咗推post

唔好開口埋口gg 聲喎你

Mikel Arteta would make 17-year-old Sevilla midfielder Antonio Zarzana his first signing if he becomes Arsenal boss.
又買幻幻

YOU CAN'T BUY CLASS

好似joe hart 打龍

17碎

又咩水

阿依家有幾多個係u21

可能冬窗budget只係夠簽呢d 人

羊即刻搞事

下贏過好多次啦 我淨係數到都有3次

幻幻點都要買嘅

請個咁既垃圾球員做教練唔灰就假

【SOS】係V Walk屙屎冇紙巾

- 分享自 LIHKG 討論區 蓋清

不如叫埋勇囝山度士返嚟一齊玩

曼城尚未宣布有關阿迪達的消息，因為他們只是從電視上得知了這一消息，並且沒有得到阿仙奴的預先告知。

咁龍格堡踢波咁勁而家又教到點撚樣呀?

告9間垃圾啦

迪達已黎理撚得你

洗撚同你講咩，屌你老母

數漏咗個朴主永

係咪要請柒普返黎，d PR差到

點解可以呢d 基本野都唔做

係咪呀，正路唔會呀？

其實唔太睇好阿迪達...
始終冇咩執教經驗 又唔係啲咩明叔（地位一定及唔上龍sir)
反而可能出於私心想龍sir教耐啲
可能自己太迷當年龍格堡皮里斯亨利個代

唔講以為哥狗高普摩狗球員時代拎過金球獎

同場過既球員竟然做自己教練

無歐聯資格, 躝！

今日統計下迷達反達既多
迷達
反達

聽晚比賽完再問

龍蛇無interview技巧
唔識整ppt
無辦法了

個感覺真係好差

燒都可以去考牌

其實佢只係「幾好」嘅level 穩穩陣彈咁，又唔花巧
所以佢冇入過國家隊係好應該

唔知好似你有份踢咁 已經知道哂同場過既球員做自己教練感覺好差咁 唔比好興奮咩
同場過有幾多個呀

聽日終於唔洗深夜西波

龍蛇帶埋聽日?

聽晚唔係牙達帶波

睇下係咪佢帶
佢帶就聽晚完再問
唔係就再下場先問

馬納當拿依位球王咪又係唔識教波
講到教波同踢波實力要成正比

終於可以踢翻9猜戰術

投唔到牙吊你老母連狗

呢到好多手足成日傳心術 又話知氣氛唔好 個個反達 又話球員感覺唔好咁 屌呀 原來我同咁多球星一齊上連登自己都唔知

請返雲加最好

其實interview 果陣班高層係點聽得明愛狗講乜

依到唔比5毛發表意見

識波
到請返爺爺佢地又話人地死老野快啲躝

其實阿迪達帶阿仙奴一場都未贏過 勝率0％
快啲躝

啱啱先上任你已經隻佢嘅target係咩

90分鐘禁區頂鳩猜

那有錢…

識google translate整ppt就得

迷達

真
講定先: 達狗躝未

講真 都冇乜時間俾到龍sir執陣
後防依家連企位都柒下柒下戰術上根本要時間大執 成隊波又冇鬥心
所以依家達sir黎到都未必即食執到後防
反而搵個真明叔（好似車仔搵林伯咁）壓住班細既可能仲好
望就望達air 真係過左曼城學到野返黎執靚隊波啦

支持達子

哥帥由請佢做助教已經計到呢一步佢下緊一盤好大嘅棋

on9解約費都收完都仲可以話唔知

亨利踢波夠勁啦
教波教成點呀
爭啲搞到摩納哥降班

龍sir唔夠名咩？
定係想搵享利同韋拉呢啲已經證明左自己係垃圾既做領隊

依隊垃圾洗鬼對手玩陰毛論咩

亨利踢波勁 教波一定勁啦

愛蛇躝龍格堡教果日大家都係咁high

叫哂佢哋番嚟組個教練團
睇下護唔護到級

情況好似你同期同事
升左head住你咁

可能佢覺得亨利踢波廢

其實saliba宜家到底會點諗
好似上左賊船咁

high係因為愛狗走

所以就係話想比多啲時間龍sir 至少過埋冬季轉會窗先

所以第1個賣就係臭燒

通常係成反比
同埋中場球員教波多數好啲

亨利sell 個人能力
阿迪達sell 用個腦踢波

其實享利都好用腦 但教波風格好似好古舊

on9 有領導能力既 佢升左職唔通我又唔chur佢咩
佢有料咪得 佢無料就會有人取而代之
唔好恰我返得少工 你小人之心度人咋
我都有打過工有升過職 咪又係咁
定係你未升過職

未踢第一場大家係咁j
點知嬴唔到
希望越大失望越大
好驚今次都係

唔會 本身都係諗住當阿仙奴係跳板
阿仙奴近10年除左啲廢物續到約
啲主力全部都唔續約

有乜點諗 佢後生大把世界

拔達助長

簽個領隊 一場波都未教 訓練都未有
都可以有內戰味
達蛇好野！

咁清你係聖人

特9登 可能等阿狗好大期望 反正輸幾場就達狗達狗
自然就翻去

林伯特同luiz

過到黎同pepe一樣膠化可能

亨利先係用腦踢波 果個年代20+20你估咁易

碎步球王

痴撚線 會唔會係你小家
我由見習做到高級
有啲同期做極都係升唔到高級
仲有個直接under我 咪又係有講有笑
你對人唔對事 根本無討論空間

我冇職升
不過諗都諗到聽都大把啦⋯⋯
咪撚咁虛偽連上網都扮大方

曼城又一筆錢
達sir又一筆錢
雙嬴

next tony adams

踢兩年就走
你會對踏腳石有咩睇法

又覺得踢波同普通打工唔同
踢波係年紀大退休先"轉行"

班球星俾踢波屎過佢地既人教都係咁啦

唔關咩對人唔對事事啦
你見到同期既, 一齊入, 升得快過你, 心一定會不是味兒
正如你大學同學撈得好過你一樣
係個起步點一樣但愈跑愈落後既感覺

關乜虛偽事 呢個係格既問題
你會酸人唔代表人人會
人地有料咪升佢囉 你無料咪唔升你囉
你夠料就坐左佢個位啦
講真 做過你同事就唔可以做你阿頭 你會唔會痴撚線左啲
咁一係你永遠做最大果個 一係就咪柒打工 一係就長期上司外邊請
你諗你喇
你心胸仲狹窄過我

分左期

而家唔講邊個會唔會呀⋯
係講會有咁既情況係人之常情呀師兄

你係唔係係唔關事架

依家佢係美職教成點？？？

酸係人之常情姐
你可以繼續同佢有講有笑, 做到朋友, 但心底既酸唔會表現出黎啦
你講到好似人地升左就要辭職跳樓自殺咁

老婆巴大方姐 大把人會酸

痴線 會唔會係自卑左啲
我啲朋友見我有錢都唔會咁 最多串下我兩句
有啲曬既係高學歷 讀醫做醫生咁我係咪又覺得人讀書叻落後人呀
人人精既野唔同 下下比較你都係跳樓死左佢
我有錢唔通我個醫生friend又晚晚喊咁口咩
我以前有同事果陣升得快過我做總督察唔通我又酸佢咩 下下酸人真係唔知做人為乜

冇話唔俾人唔服
佢講到個個一定唔服咁

其實我唔明你地傳心話人會酸做乜
你地話佢之後教得差都話
酸呢個point真係唔鳩理解到

我想講人係好複雜既生物

可以酸人地同時亦大方地接受架

點解要得一邊去到最盡？
個d人心理係有問題唔識balance

內戰topic 好新穎

我講緊大學同major同學喎
大家起跑線一樣

正呢⋯

老婆ching黑警黎

正想講
根本兩樣野冇衝突
同埋出黎做野大家都唔會交心啦, 對同事邊有得唔以禮相待, 仲係細個讀書唔中意就嬲豬咩

咁同major我都識啲走左去做臨床心理學家既……
不過都無乜必要酸人喇 是其是 講人生哲理我成日講
做人樂觀啲 運自然到 妒忌人會重負

收嗲啦死黑警！

我以前做到高級督察就無撈啦

同期踢波 又唔係同齡
一隊波 有老有嫩 燒黎果陣 達蛇都生涯黃昏期
踢波邊有得咁計 我係燒 我只會笑柒佢姐 點會酸
燒： 我收緊350k 仲係到 hea緊啊
諗住完約再去土超/日職玩多幾年 之後做政壇新星
你竟然咁折墮返黎教班辣殺踢波

吹牙 迷達乜都得

其實仲洗唔洗好似愛狗咁
向達子介紹阿狗office,歷史

依點我認同老婆清你
其實要做到唔酸人
可能係你既價值觀同社會主流果種要成功, 要有錢既價值觀唔同
如果係, 我真心欣賞

阿狗style, 乜都可以嘈一餐

fm要
之前玩要龍蛇堡蛇介紹歷史

紅字好睇你咩公司同遇到d咩同事真係有交到心既舊同事同現任同事

呢到實有手畜話我發左先唔酸人
我未發果陣已經好少酸人 只係燥底啲

有矛燥到學朱蛇咁拎警棍打人牙

啊！死黑警！

收到風 個intern 介紹返9年無冠之後第一張奪冠相
指住達蛇話呢個我地當年captain
之後個intern 即場比人炒左

豬蛇真係行得太前，應該嬲到日日係屋企屌鬼

就係你

你就好la, 返工果時friend, 但冇返果份就冇咩點聯絡了

佢就on9啦 啲同事或者老屎忽都成日講 寧比人知就莫比人見
佢就抵拉

我宣布迷達黨成立

如果今時今日先打 應該唔會比人告

冇人知係佢打添啦

達子=新爺爺
又係拋妻棄子,成個腦都係足球

會唔會戴綠帽

我連以前返學都已經係咁
返學好fd,放學放假88

咁靚仔都戴就真係無天理

Wenger- esque 呢句好撚做作

佢老婆都唔差

Asked about who had influenced him

Arteta: Wenger – he has a philosophy that he's never going to change because he really believes in it. That is most important thing, because if you don't really believe then you'll just change it after one bad result & drive your players crazy

你都識講龍格堡以前踢得勁都教到咁撚樣啦
呢件垃圾達做主教練真係自求多福

呢件垃圾達直頭冇教過波都可以打飛機

今次支持查蛇

咁照你咁講洗撚教練咩
個個教練都係咁嘅款 自己踢咪得囉

暗串爺爺固執 對強隊唔肯打防反

講到咁你咪唔好棒依隊波囉
請邊個教都係咁

雲爺爺就係比佢地自己踢

除咗我親愛的爺爺
唔係個個都sick咁教

返學得返ive d friend會keep住聯絡，有人生日出黎食吓飯咁，中學就真係有人結婚先出黎見面
讀parttime degree果d直情冇聯絡，我仲諗住可以識到friend
個人太毒
依家仲要有班網友導我入46g, 真係毒到核爆

要禾子大梅開team meeting決定打防反

反雲狗咪借啲以搞事啦

其實唔太對阿迪達有信心

教波同踢波勁真係冇關係有時可能踢波勁嘅係靠天份 好似一個聰明人唔會知蠢人唔明啲乜一樣

摩佬咪踢波唔叻教波勁

即使係香港呢d比較低水平既，勁果d都唔係好識教

多嘴狗教波：屌你老母反擊帶住個波一路推射遠柱咪入囉

留意到得燒有welcome 達sir

仲以為個個都係中同最fd

我1個朋友都冇

你有我

Hong Kong: Fight For Freedom! | A FreeDomain Documentary | 21 Replay

Watch, Share, Like, Subscribe, repeat!!!

享利： 屌 左腳一控 修正個波去右邊一盪就係啦
識唔識牙 小兒麻痺牙？

d MK最鐘意咁講

叫做好過無

迷下日本idol 幾好
睇下啲弱智妹扮可愛 笑一笑世界更美妙

Emery on Arteta: "He really is prepared to make that next jump. He has been at #Arsenal before, he's been in the Premier League & he has been working with Pep Guardiola. I do believe this is a good decision & I would also like it to be a good decision"

無人想知愛狗點睇達子
點解會有人走去訪問呢個傻閪

愛蛇一直關注阿仙奴

Good ebening. He can't do better, he can't win

包皮 都尚算正常 點會無朋友
你唔當人朋友咋..？

其實佢地可唔可以跳到kpop d舞
佢地d舞有時真係

【特稿】命硬阿迪達有個索老婆

【Now Sports-體育】阿迪達執掌阿仙奴，作為槍手未來心臟人物，你又知不知道阿迪達以前的心臟曾經出現問？

前阿仙奴隊長阿迪達（Mikel Arteta）回歸槍手領軍，這名37歲的西班牙中場身邊有一名阿根廷籍的女星太太Lorena Bernal，伊人年小時移區到西班牙，到1999年17歲時當選西班牙小姐，礙於她的年齡未能參加當年的環球小姐競選，轉戰世界小姐列最後前10名。

兩人於2002年相識，當時Lorena Bernal並不知阿迪達是足球員，女方於2007年起更遠赴美國發展其演藝事業，並參演了《特務阿七》及《鑑證行動組》等多套知名劇集。不過，當她兩年後為阿迪達誕下愛情結晶品後，便以全職身份照顧家庭，甘心成為對方背後的女人。經過多年愛情長跑，兩人在2010年成婚。

阿迪達童年成長亦值得人細味。兩歲時，阿迪達患了一種罕見的心臟病，他的心臟沒有得到合適的乾淨血液供應。他需要做一個手術，醫生說這將禁止他在未來做任何激烈的運動。

「我想我是第一個在西班牙接受這種特殊手術的人，醫生說在那之後我沒有機會做任何運動。但即使我還是個小男孩，我就愛上了足球，甚至我的父母也阻止不了我去踢球。」

到了7、8歲時，醫生更多次阻止阿迪達踢波，因為他們不希望有悲劇發生，但最後阿迪達卻是愈來愈強壯。「當我認真比賽的時候，我必須做很多檢查。起初是每兩個月一次，後來是每6個月一次，現在是每3至5年一次。」

現時阿迪達心口亦有一道疤痕：「就像我的簽名。但是除此之外，現在一切都很好。」

圖片來源 : ©AFP

睇返Produce 48 咪有囉 IZONE 咪有日本idol lol
果幾件出賣日本妹靈魂比泡狗既辣殺 me就不了

依排我都諗緊係咪要玩 交友app

我真毒

日本偶像跳埋d弱智舞

會唔會比班阿狗激到個心又有事

真係冇
就算c chat都好快dead air

迷基黨不嬲高質，邊洗玩交友app牙

我見過包皮未
踢波有冇去

要睇日本妹跳舞 睇E-girls 囉

又要丁返呢條片多次

俾人踢爆排名造假成隊喺雪櫃

交友app淨係睇樣,仲要多Sales

yes wfc love dog

遲早出返黎啦

你同jg高質，得我唔係

兩個都係咁靚仔

皮子玩過？ 生活圈子好少女

起碼比一季半達子試下先

淨係睇樣我玩黎做乜

其實佢算 classy
雖然廢
但係比人炒完都好 respectful

coffee meet bagel感情台話ok
唔知真唔真

咁果三條日本妹辣殺 宜家點
本身有個係日本都幾紅 都要簽 IZONE
真係抵撚死 大快人心

你以前有女wor 靠襯衫都呃到下人既

Use og photo - i can send you

上次食飯見到og 真人後
自閉左成個星期先敢出街

返左大英祖國
睇下有冇機會睇達子

Pm me plz

You 有樓有高潮

其實都係睇樣睇家底

三上 果隊得唔得？冇留意

人生然家 一到撚人時段就上水

fm好勁

下季先睇啦,今季冇咁快執得好隊波

負資產就有

aaronramsey

Fantastic appointment by Arsenal. Always knew Mikel would go on to be a top manager. Good luck my friend but I'm sure you won't need it!

睇佢啲av 好過啦
係AKB有得跳又去下海 下完又上返黎跳舞
完全唔明佢咩心態

A0

禾清og 兩大winner

幾時教禾投資

呢樣真

宜家9up時段 放得j圖未牙 迷基狗
藤田nicole 手畜們岩唔岩口味

U 月入十幾萬洗撚投資咩

原來阿狗係冇左達子先開始沉淪
One of his frustrations at Arsenal was that Wenger did not tend to say a great deal at half-time. Arteta would often assume control during the break, taking it upon himself to pass on tactical instructions to team-mates.

It was quite common for him to spend time with the video analysts, discussing the strengths and weaknesses of upcoming opponents. He was even known to take control of their departmental iPad to go through the relevant software and make his own suggestions.

究竟雲加半場係講啲咩
入去叫班球員飲下水 拍下手
問有冇人受傷 需要軍醫？

都叫有風度，只係當阿狗同PSG係西維爾咁，想點郁D老臣子就可以郁

佢加左人工，年薪就黎拍得住達蛇

投資佢都冇時間mon

禾果晚即刻洗左成個月人工（$7000）去睇夜診既心理醫生

年薪4球

有達蛇live press con

俾錢我幫佢儲起，等佢大個仔先俾返佢

達蛇年薪50M港紙

又遲到

Link ?

岩岩開始

Arteta: "It was always a dream for me. I said one day hopefully I can come back here when I am ready. If I didn't feel ready for this, I wouldn't be sitting in this chair."

有錢睇心理醫生
Me 一時接受唔到現實入左青山幾日先出得返黎

Priority: "Change the energy. I was here last week with Manchester City and I was a little down with what was going on."

"We need immediate impact, start winning games and raise the confidence of the players. We need to engage the fans."

著住件polo shirt 仲係有陣球員既感覺

Advice from Pep? "What I have learned mostly is you have to be ruthless."

On fans' doubts that he's a rookie: "I completely understand their concerns... I will burn every drop of blood for this football club to make it better."

25狗88了

達蛇
雖然都係龍蛇d英文好聽d

哥迪奧拿：阿迪達領「兵」會成功

【Now Sports-體育】曼城領隊哥迪奧拿認為，其副將阿迪達出任阿仙奴主帥可取得成功。

曼城周六主場大戰李斯特城，主帥哥迪奧拿在賽前記者會上，少不免被問及助教阿迪達入主阿仙奴一事 （他說時阿仙奴尚未作出官方宣佈）：「米基爾（阿迪達）在倫敦，他與阿仙奴的傾談接近成事。那是我所知的事情。」

副將離開，不過哥迪奧拿表示暫不急於尋找人填補。「他決定轉投那兒，而當人有夢想，你不能阻止。阿仙奴是米基爾事業的重要部份，那是在英格蘭其中最出色的球隊，我衷心祝福他，頗肯定他會幹得很好。」

此外，哥迪奧拿證實射手阿古路及後衛史東斯本星期都操練，看來兩人已無恙，不過中場大衛施華未能候命。

圖片來源 : ©AFP

Arteta: "One man believed in me, Arsene Wenger. I wouldn't be sitting here without him giving me the opportunity to play for this club."
迷雲

Arteta: "I don't want people hiding. I want people taking responsibility for the job. Anybody that doesn't buy into this is not good enough for this environment or culture."

爺爺 英文最好聽

Arteta on Ozil: "He’s a massive player for this football club. I want to understand how they’re feeling and what they need."

Freddie Ljungberg @freddie

The message from me is still the same, get behind us and support the team! It’s been an honour to have helped the club I love for the last few weeks and I am excited to work with
@m8arteta and his staff moving forwards

半年後會唔會教到條小新眉毛都冇埋

Arteta: "Football is about habit & angles. It’s much more simple for a player if you can process the image of where your team-mate will be before receiving the ball. If I am in the kitchen and I know the glasses are always in this cupboard, I get my glass of water more quickly."

達子用好長篇幅講佢同哥狗既愛情故事

類型相近 達sir有冇可能tune得返沙加變正常

有啲似鄭嘉穎

即係留低?

Arteta on Ozil: "He is a massive player for this football club. I worked with him, I know when he ticks, what he can bring to the team. It's my job to get the best out of him."

其實只係因為頂佢嗰個係xhaka

起手一定好難

我會觀望半季

真阿 名宿 藍斯都出左po 支持達蛇

Freddie on Twitter: The message from me is still the same, get behind us and support the team! It’s been an honour to have helped the club I love for the last few weeks and I am excited to work with @m8arteta and his staff moving forwards

龍蛇留低

Arteta: “We have to build a culture that has to sustain the rest. If we don’t have the right culture, the tree will shake. My job is to convince everybody this is how we’re going to live. If you’re going to be part of this organization, it has to be in these terms & this way.”

阿迪達：球員要接受不同理念

【Now Sports-體育】阿迪達在周五首次以阿仙奴領隊身份出席記者會，發表自己的領軍理念。

「我感覺回家了，非常開心及驕傲能夠有機會執教這家球會。我為了這個挑戰已經準備了數年。我知道這球會的期望及地位，他們值得甚麼，我已急不及待跟這些球員合作了。」阿迪達（Mikel Arteta）說。

阿仙奴陷入低迷，阿迪達表示首要任務是改變隊中的氣氛：「我們要令所有人都參與其中，令球員明白我想要及想做甚麼，他們需要接受很多不一樣的想法。我希望所有職員都有同一種心態，我們要建立一種文化，之後才可以談其他事。」

不少球迷質疑阿迪達從未坐正，他坦言明白他們的憂慮，但近年在曼城領隊哥迪奧拿身邊獲益良多：「我學到一定要無情及穩定。」阿迪達又透露，在雲加離隊後曾有機會接手，只是當年不是最佳的時機。

圖片來源 : Twitter圖片

可能俾佢留半季 等佢搵到新工下季再趕走

藍斯出post 恭喜達蛇

鐘意佢講球隊嘅精氣神
半季唔屌

話哂都前隊友

上返頭六 超額完成

半季 好唔好睇我都會睇足
達仔真阿 我願意迷達

唔係咁睇好牙達

利伸睇好過愛蛇同蘇b

想睇達子賣撚曬啲叛徒
好期待冬季個轉會窗

【英超預告】拖肥士氣高可秤「仙」

【Now Sports-體育】周六英超早場，近期換帥的愛華頓、阿仙奴在葛迪遜對撼，拖肥憑超強鬥志可望成功搶分。
撰文：歪花

兩軍皆幾近公佈新帥，在這段時候軍心難免受影響，但愛華頓早已表明今場繼續由看守領隊鄧肯費格遜執教。拖肥在這位名宿帶領下立即反彈，先後面對車路士、曼聯、李斯特城仍取得1勝2和。

愛華頓在周中英聯盃面對今季表現出色的二哥李城，早段落後2球仍能逼和2:2；雖然他們最終於互射12碼出局，但已表現出超強鬥心，而且再踢法回歸基本步下，火力提升不少。

相反，阿仙奴在看守領隊龍格保入主後，依舊沒精打采，上仗主場吞曼城3蛋。兵工廠落實由藍月助教阿迪達掌權，但外界對此都沒太大信心；球員在沒有甚麼將來的情況下，難有突破性表現。

愛華頓VS阿仙奴
愛華頓
傷兵 禾確特、舒拉達連、安達高美斯、賓寧進、德夫、甸尼、葛班文
停賽 /
阿仙奴
傷兵 高拿舒亞、比爾連、迪恩尼、施巴約斯、賀定
停賽 柏巴斯達普路斯

Now TV 621台21/12 20:30直播

好耐又見托柒係咪要退休了

原來一早想教

左閘傷哂 用邊個

Xhaka/AMN/saka 三選一
再唔係medley
熱身賽睇過一場
核彈嚟

冇咗我禾愛記廢三成

Only four players in the current squad - Martinez, Bellerin, Chambers and Ozil - played with Arteta in a competitive game.

He also coached Arsenal U16s in 2015 with that team including some of the current youngsters.

如果比狗出到應該就牙叔
出唔到就saka

達子年薪點止四球

我藍幾時回家呀

英超球會阿仙奴正式任命西班牙領隊阿迪達為球隊主帥，這名球隊前隊長得到了其前任、在上個月被解僱的同胞艾馬利的支持。

艾馬利接受英國廣播公司專訪時表示，聘請阿迪達對阿仙奴來說是一個好的決定。此外他還談及到英語水平及前隊長沙卡等外界關注的話題。他更透露，自己季初本有可能與阿仙奴續約。

艾馬利得知自己的帥位最終由阿迪達繼承時表示：「他真的為這一次執教生涯的飛躍做好了準備。他以前為阿仙奴效力過，在英超打拼多年，而且在哥迪奧拿手下工作。我確信這是一個很好的決定，也希望這會成為一個好的決定。」

艾馬利去年接替執掌阿仙奴逾二十載的法國名帥雲加，雖然季尾表現大幅下滑，但球隊季初曾取得連續二十二場不敗的佳績，艾馬利直言滿意自己的工作：「事實上，我對自己的第一年很滿意，我的最後一個任務就是贏取歐霸盃，為球季畫上一個圓滿的句號。」

「我們在淘汰賽階段真的很強大，而在對車路士的決賽，我們上半場踢得很好，在我看來我們本應控制住比賽，但夏薩特的表現決定了比賽，助他們獲得了勝利。」

「而在聯賽中，我們本已游到岸邊，卻死了在沙灘上。賽和白禮頓和不敵水晶宮這兩次主場不勝，令我們失去了前四。當時我們把大量精力都投放在歐霸盃，還有一些其他因素影響了我們，如賀丁、比利連和艾朗藍斯的受傷。」

「但我其實很滿意，因為我相信我們學會了如何成為一個團隊，保持了競爭力，也體現了為什麼阿仙奴當初會聘請我。我相信，我們只是需要邁出最後一步。」

阿仙奴把去季季尾的低迷延續到今季季中，令與球會有第三年合約選項的艾馬利，在第二年面臨被開刀的命運。但據艾馬利所述，原來阿仙奴曾一度準備與自己續約：「其實我們今季的開局不錯，我和球會都覺得上季的收穫開始體現出價值，我們能夠繼續進步，他們甚至一度準備為我提供一份新合約。」

「但接下來有一個月，我們在一個國際比賽週之前排名第三，但回來後第一場比賽就輸了。連續的不理想結果帶來的沮喪，令我們在後來的比賽中表現越來越差。我們失去了信心，而且我們也確實失去了一些球隊應有的穩定性。」

「對錫菲聯的比賽是轉捩點，一切在一個月內急轉直下，我們連續七場無法獲勝，外界不斷問我們『發生了什麼事』，這帶來的壓力就像滾雪球，越滾越大。當這種事發生時，領隊是第一個被放到聚光燈下的人。」

「我以前在其他球會也經歷過這種事，但我會設法讓球隊重返正軌，從而擺脫頹勢。但在阿仙奴的那個月，實在是太可怕了。」

在連續七場不勝後，阿仙奴最終選擇解僱艾馬利。艾馬利暗示，自己失去球迷的支持是他最終被炒的主要原因：「在解僱程序啟動前的三、四個星期，我告訴球員們，事情進展並不順利，我看不到我預期中球隊的樣子，我也不知道自己在尋找什麼。我們想找辦法解決，但始終無法獲勝。」

「是總監辛列希告訴我，球會已作出最終決定的。他帶著很大的遺憾，因為他覺得他也有責任。我們之間的羈絆是很緊密的，但隨著部分球迷的不斷抗議，情況已經無力挽回。」

「儘管如此，我相信還是有另一部分很重要的球迷，相信我們應該得到外界更多的耐性去繼續原來的計劃的。我認為我們有能力扭轉頹勢，但我也理解球會高層，他們必須作出決定並承擔責任。」

西班牙籍的艾馬利此前曾在俄羅斯及法國工作，而阿仙奴則是其效力的首間英語系球會。艾馬利的英語水平一直為人垢病，甚至傳出有不少麾下球員私下嘲笑他的語言能力。但艾馬利認為，他的語言問題被放大了：「語言問題被人們嚴重放大了，這是因為球場上的賽果不理想。我認為如果成績好的話，球迷們會像上季一樣允許我犯錯，也會接受我的英語水平，而不是緊咬著我的錯誤。」

「我的英語能力有限，因為我沒有機會進一步學習，此前在巴黎聖日耳門的兩年裏，我都集中精力學習法語。」

「其實當我初來到英格蘭時，我第一個念頭就是必須要說英語，球會不但幫助了我，還鼓勵我用英語交流，所以我也為此付出了努力。從第一次記者會開始，我就努力地說英語，我和球員們也是用英語溝通，我相信我現在說得比以前好多了。在足球界，交流非常重要，這也是我在西班牙和法國獲得成功的基石之一。顯然，我不知道自己進步有多大，我還有很大的上升空間。」

「當比賽結果不好時，你不得不回答更多問題，但內容其實都是相近的。所以記者會上的前兩個問題，我都能很好地表達自己，但到了第三、四、五個問題，我就覺得很困難。我知道我有語言的問題，也相信我能隨著時間克服，但確實還有很長的路。」

「每次當我和球員們對話完，我都會找一名球員代表，問他我有否表達清楚我的意思。他總是會告訴我：『邏輯上還有些需要加強的地方，但大體意思都能明白。』」

法國守將高斯尼在夏天轉投波爾多後，艾馬利透過隊內投票，任命了瑞士中場沙卡為球隊新隊長。這個決定遭到廣泛質疑，外界並不認為犯錯頗多的沙卡是理想的隊長人選。最終當沙卡以粗口還擊向其柴台的阿仙奴球迷後，艾馬利無奈改任加蓬前鋒奧巴美揚為新任隊長。

即使艾馬利已經離任，他仍然認為這名昔日愛將是個出色的領袖。艾馬利表示：「上季主要的隊長有高斯尼、施治、艾朗藍斯和蒙利爾，但他們都離開了。基於價值觀和球員身上所代表著的東西去考慮，更衣室的領袖自然就是沙卡了。」

「我們舉行了投票，來看看球員們的想法是否和我一致，結果是正確的。沙卡與球迷們發生了衝突，但他也是這支球隊所需要的領袖。他經驗豐富，而且每個人都非常尊敬他。」

阿仙奴及愛華頓幾乎在同期解僱了領隊艾馬利及馬高施華，其後一度盛傳愛華頓與艾馬利已有過談判，惟他最終拒絕了愛華頓及兩間中超球會的邀約。艾馬利表示，他並不急於復出，只希望花時間與家人一起，並考慮最理想的決定：「現在是時候回家了，與親近的人在一起並且作出分析。」

「接下來幾天，我會和家人及我的教練團隊一起。我們彼此交流了很多，反思自己是哪裡出了錯誤。有多支球隊對我表達了興趣，說實話我想感謝他們，但我告訴他們我只想安靜下來，我需要喘口氣，然後好好選擇正確的下一站，跟著不停歇地工作多年。」

「我想藉此次專訪的機會感謝阿仙奴，感謝球會給我機會與他們共度那些時刻。糟糕的一個月，並不會奪走那些珍貴的回憶。」

37y 275d - At the time of his first game in charge (versus Bournemouth on Boxing Day), Mikel Arteta will become the youngest Arsenal manager since Terry Neill in August 1976 (34y 105d). Refreshed.

對拖肥係龍格堡告別戰?

good luck
雖然真係教到好柒
但你係一個好人

起碼最初俾過我地幻想

愛蛇

其實我都信佢係一個好人

真係唔知點解今季柒得咁緊要

上年有藍有禾b兩個爺爺留落嚟嘅寶藏囉
今年一個free走一個賣

睇返愛蛇篇文，單係上季尾咁柒就已經唔值得傾續約啦爭四難度最低結果柒幾下又變第五，歐霸又俾人大炒

不過佢講得啱，無藍斯比比鳥賀丁又真係影響深遠，阿狗特式係個球員一carry個排就即傷，傷完就一係玻璃一係變廢，個天都要玩柒你真係唔夠佢玩

達狗del鏝城po 未

留低

沙卡都走啦好似話已經同咗隊友講會離隊

望到件波衫先醒起 原來佢爭冠嗰季仲喺度

你地咁單純好易比人呃

卡叔真阿

想睇阿狗對轟果場 各位ching有無網站買飛好介紹⋯⋯
stubhub果啲會唔會比人周

走啦仆街 上季白禮頓嗰下真係睇左阿狗十幾年最嬲

退休一齊加入明叔教練團

十卜龍蛇

應該3中堅

細梅 雷斯 柏芝

Saka 阿叔打兩閘

禾比 禾仔準備雙翼齊飛了

saka 阿叔
睇到個名已經想死

爺爺

雖然我唔係迷達

但係你咁講都幾撚on9

唔想比壓力牙達

獌迷都冇咁鳩

迷雲黨又重掌政權 反雲派點睇

其實好想知前幾場大梅做咗d咩？
話晒之前都後防大佬，點解好似冇搞過d問題

似心理問題

阿迪達只係雲加既扯線公仔 爺爺先係真正既幕後玩家

上年第一谷咗一斷時間踢，第二板凳深度厚，有後備放出嚟咬人幫佢執屎

柒撚到

迷雲萬世不倒

無記錯佢喺鏝帶哥狗停賽嗰場歐聯都係輸俾Lyon

自己人牙

牙達個interview 幾好j

負評左

炒左愛狗後佢又真係句句都係好說話 呢點值得尊重

其實唔係今季開始跌watt 係上季中已經開始
阿狗根本唔慣瘋狂既跑動

愛狗既問題就係唔了解阿狗既文化
唔理解盲目迫搶帶來既反效果
亦無察覺到球員精神疲憊既問題
將問題雪球式滾到今季崩盤

龍蛇不離不棄支持區

最後贏是但一場聯賽就前4
係要證明自己想贏冠軍
搵隊波黎搞 屌你老母愛狗

龍蛇最後一戰

英超阿仙奴正式宣布，委任球會名宿阿迪達為主教練，簽約3年半。惟「兵工廠」明晚作客愛華頓時，將續由暫代領隊龍格堡領軍。

龍蛇咪又係真阿，一埸就變龍狗

變龍狗因為唔刷角

呢個真
叫返愛蛇了

沈迷歐霸，比個西維爾三冠影響心智

阿狗文化
操練hea 場上吓吓俾人逼到仆街
愛狗錯在冇一步一步慢慢操體能 太急
戰術on9都抵屌既
呢個年代仲踢老野果隻偽傳控足球咩
傳控迫搶體能呢啲根本冇得分割
支持達sir慢慢操吓班大帝 不過唔好重覆愛狗錯誤

佢既踢法根本燃燒球員壽命 英超高強度再加上佢冇章法鳩跑 球員唔反佢都頂唔落去 高普玩迫搶都識調整策略玩拖延

條中場咁廢 認真練下防反好過啦

控波又控唔到
壓迫又易甩波

達狗一日未del 哂曼城既相一日都g持唔落牙

其實究竟邊個令到個士氣咁差

如果達sir 好似高普 施蒙利 個類型

咁有熱情就好 感覺好似有少少近似

唔係話係場邊寫紙仔就廢

但係阿真係要一個有激情既領隊

唔係話戰術唔重要 但心態更加重要

依家班人根本wfc 感覺得pepe/拖/leno/巴丁係有鬥心

個個球員黎到都變廢 或者冇乜進步

會唔會反思下 係個球會風氣問題？

會唔會真係好似雲加所講 成個球會都係做又36 唔做又36

防反
阿仙奴有撚防守
泊架單車 仲要爛既

達Sir對拖肥嬴左慶唔慶祝

有爛佬得啦，起碼唔洗輸5球

阿達想要尼迪迪

邊個反達，邊個就係引戰狗

我反達哥

迷達=迷雲=真阿

迷雲來到 要光復這工廠

Ornstein on board expectations of Arteta:

This season:
-Finish in a respectable position
-Challenge for EL
-Instill a culture

Next season:
-Make top 4
-Challenge in Europe (if we make it)

No pressure on Arteta for a while. 3.5 year contract. Long term project.

respectable position

Pepe 巴丁拉邊
臭燒half space插入傳中成為必入球

其實愛蛇係咪枱底同高層/球員反左面

唔係點解會祼炒佢? 雖然佢係教得差
但堡堡都唔撚識既
阿迪達睇個款都唔係一早計劃請佢

就算教得差都唔係咁樣炒人法

今晚係咪唔會見到達sir?

愛蛇算唔算激情？

係咪唔好降班嘅意思

我諗應該係頭8?

唔係咁炒咁應該點炒？
成績差仲要士氣都差，我覺得炒得遲

FM特價少左
往年75折,今年85折

佢對阿狗贏左都有少少慶祝

等睇一場就變達狗

頭1分鐘入唔到波即刻躝

呢啲人連基本logic都冇 唔好撚理佢啦

今晚唔係龍格堡領軍最後一場咩？

佢應該係講炒愛sir 之前已經同呀達傾掂哂啲條件
唔會好似前幾曰咁為左雞碎咁多錢係度嘈

真

我爆又可以幫達子考牌

快撚啲買中堅

元朗冇人

清咁高要求
Me 諗住5分鐘入到先叫躝

今晚到底邊個帶隊

同意

真？

達sir遙遠指揮
贏就達sir好波
失分就龍狗帶得差
堅持信念就係真正迷達

生得高過佢

牙達貢有魅力你都唔覺
唔係一個真正既迷達

仲邊會有人

龍格堡應該番去教malmo

達子都熱情既
不過個樣太chok

第2季就已經傷疲盡起
仲快過摩三季

咁球會會比人屌唔尊重原本個教練

我見有年好似5折？

半價可能復活節特價?

我都係琴日見到得15%
即刻唔買住，等農曆新年特價再睇

龍狗告別戰

頭髮密過佢

查甸面臨第二度被炒，法比加斯引發摩納哥兵變｜體嘢報道

法國媒體Foot Mercato報導，摩納哥有可能第二度解僱主教練查甸（Leonardo Jardim），而白蘭斯（Laurent Blanc）已於日前與摩納哥高層會晤、討論接掌球隊的帥印。報道提及，查甸已失去更衣室支持，而帶頭反對他的球員，是法比加斯（Cesc Fabregras）。

目前摩納哥排在法甲第9位。報道指，葡萄牙籍主帥堅持起用謝馬臣（Jemerson）和基歷克（Kamil Glik）為正選中堅，二人表現持續不濟，令球員上下大為不滿。獨立記者Romain Molina指，法比加斯的兵變行動有隊友賓耶達（Wissam Ben Yedder）。自今季季初起，法比加斯表現一直不如意，今季正選機會不多。

查甸同時使今夏新加盟的右閘沙格利（Arthur Zagre）有深深的挫敗感。這位從PSG來投的新秀，被查甸投閒置散，後者更不斷批評他不夠班踢法甲，並指高層沒有緊貼他的指示買人。與此同時，尼日利亞新星安耶古魯（Henry Onyekuru）被受冷落，不論教練團抑或球員均對此莫名其妙。有報道指他可能會被借予加拉塔沙雷或其他俄超球隊。

查甸的治軍令球隊上下感到不滿，會方高層也展開覓帥行動。在日前，白蘭斯一度現身摩納哥，接洽執掌球隊。白蘭斯自2016年離開PSG後，一直待業，今夏法國媒體盛傳他會帶領里昂，但後者最後選擇魯迪加西亞。此外，摩納哥已接觸雷恩主帥史堤芬（Julien Stéphan）及前華倫西亞教頭馬些連奴（Marcelino）。

查甸在2016/17年球季帶領摩納哥奪得法甲冠軍，但在2018年10月因為戰績欠佳而被炒。但在次年1月，他回歸摩納哥，帶領球隊走出降班危機。

角細all in

達蛇係鏝做助教都踢順景波多，
依家教踢逆景波，唔知得唔得落後緊轉陣戰術唔知掂唔掂

鏝多唔多反cup

上季都有唔少反cup

你入得黎都知個老細唔係aim冠軍 最緊要賺錢 比你都唔想出力踢

Iwobi on Arteta: "He will let the players do the basic stuff & have them enjoy their game. He's very firm but at the same time will give the players that freedom to express themselves & it will help the team" https://

爺爺又贏
係時候借用法比回巢救亡

雲的傳人

上面有人話愛狗打前場壓迫
其實佢地只係 係前場壓 但冇人迫過
人地都係傳多兩腳就失哂位

好掛住和B希望佢今晚腳下留情

唔好再講條癈柴得唔得

希望佢有得上陣

法比帶頭搵番享利番去

摩納哥當年攞到法甲係靠愛狗

今晚仲係龍sir帶波?
咁達狗做乜?白逗人工食屎啦

雲加 rcv達蛇 再rc龍狗丫

今晚會唔會又豬

龍蛇都帶咗幾場喇 仲講愛狗

達哥係時候喇，要清算引戰狗

一堆主力想走
重邊有心機踢
陣間傷左走都走唔到

估唔到阿狗咁多legend名叔，爺爺教左咁多人出黎
到最後真接班人係佢兩個
以前中學會想係法比狗同pussy

龍蛇

葉問個仔學校打交被趕出校，佢自己又確診cancer
飛去美國幫仔搵學校，華人受歧視欺凌，葉問制止欺凌，得罪美軍陸戰隊軍官。李小龍美國出書、收鬼佬徙弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍有美軍徒弟想將詠春引入部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓。美國軍官同時派人打傷大量唐人街武師，搵移民局拉人。最後葉問入軍營挑機，打贏軍官。最後放棄個仔留學計劃，親自教個仔詠春。最後病發身亡。

好 慳返入場既錢

96：14
阿post有冇咁多人牙

遲下上網睇都慳番

救火雙子

今晚禾b入波會唔會剷草？

劇情咁撚on9

有得出咩

弱智到

唔使睇 慳返啲時間

而家係愛字頭最勁

葉問唔知劇情都唔睇啦
比馬雲收皮個套就真係好睇

由挑贏石洋拳果刻已經好撚on9

龍蛇告別戰
雖然只係帶左幾場
但臨危受命
已經值得尊重
無論之後仲係唔係阿記教波
都預祝佢前程似錦
名宿默默支持絕對有助延續球隊文化
同埋團結一眾球迷的心

最後放棄個仔留學計劃

最假呢part

達子應該會坐出黎？

請名宿真係雙刃劍 見到米蘭加度素就覺得佢幾慘 球會方面又係易請難炒

咁多名叔得zidane最正常

咪盲反
場場正選
上場差啲收迪基亞皮

因為佢個隊係皇馬

都真 教阿仙奴要出埋d咩xhaka 細爆 amn wilock 高普教都死

Amn 黑阿諾嚟

哥迪奧拿？

Next lahm

[警世] 咪撚再同POPO傾計同做訪問 累死自己仲累埋其他人

條友有無咁撚on9

希望唔係真
23歲理大學生唔係咁弱智掛

唔撚係呀

點會假

5毛唔需要投票
等黨俾指示啦

希望係假
前線手足應該無咁on9

呢啲撚係前線咩
poly入面都唔係全部前線

天真弱智同學歷冇直接關係...

仲信有白警

岩啊，全部都係咁岩經過
被困poly

其實呢
本身出poly斷正 佢都未必告得入你暴動
但佢咁自爆

最後，當人地問「掟一支汽油彈收幾多錢？」的時候，希望jer仔你唔係答「我掟就唔收錢 唔知其他人」

可能好嬲咁答 我地冇收錢！！

呢啲傻仔邊敢掟
掟都係tk嘅傻鳩

即係好多係睇我地9up

尋日黎，今日就要正式比賽？

阿你係⋯？

我叫Pepe呀

咁你去踢邊啦

佢覺得自己係明星，所以唔能夠同啲凡人一意見

唔巧影射我廠手足

According to a report from ESPN, Mikel Arteta has made it clear to the Arsenal players that he’ll be watching them closely from the stands at Goodison Park today.

The Spaniard’s appointment as head coach came too late for him to take charge of today’s clash against one of his former clubs, so Freddie Ljungberg will be guiding the team from the sidelines.

However, Arteta will be in the stands, and reportedly told the players he’ll paying attention to how they perform, with and without the ball.

It’s said he told them, “I will be in the stands tomorrow at Everton. I want you to know that I will be watching your attitude, your efforts, your body language.

“I will see what you do when we lose the ball, what your attitude is. Also, what you do when we have the ball.”

阿迪達，有打老婆認證一定掂

廢達 達狗 打定無死

阿迪達對球員說 : “明天我將在愛華頓的看台上。我想讓你知道我會看著你的態度，你的努力，你的肢體語言。當我們丟失球權時，我會 看到你怎麼做，你的態度是什麼。而且，當我們有球時你又會做什麼？”

達sir對鏝果場未睇夠咩

諗起迖哥

嚴師

好似好型棍咁

今晚條後防點搞

睇amn就岩啦 球王咁 輕輕鬆鬆咁1 touch送個波比人 hea追波 送penalty

沙加 雷斯 細梅 阿叔

淨係個場已經睇到想死

轉頭叫人達狗

零封拖肥

幻想到佢斷咗個波，望到場邊達sir 啤住佢 立即跑返去回防

牙達很嚴格 真的很嚴格

阿迷輸一場就變狗

阿狗Twitter d人已經J緊達子 覺得贏緊

唔係佢負責呢場都要叫狗

佢啲基本功真係差到仆街 控波多數控去大位 一係就控失

其實龍格堡先慘 真condom , 已經冇人再理佢

龍格保出「廠」教馬模？阿迪達：飲咖啡傾傾！

【Now Sports-體育】阿仙奴周五公佈由阿迪達執掌，馬模盛傳立即出手邀請看守領隊龍格保過檔。

阿仙奴早前辭退艾馬利後，一直由名宿龍格保（Freddie Ljungberg）領軍。他在周六英超作客愛華頓仍然會在場邊督師，之後才把帥印交予阿迪達（Mikel Arteta）。

瑞典足球網站《Sportal》爆料，瑞典超傳統勁旅馬模打算乘虛而入，以龍格保頂替上周離隊的教練羅斯拿。報道指，龍格保不抗拒回歸瑞典工作，而且跟馬模體育經理丹尼爾安達臣份屬好友。

至於阿迪達入主兵工廠後，被問到龍格保會否加入教練團時表示：「我們可能要花8小時去討論這情況，看看他的目標是甚麼，他從球員身上看到甚麼。我們將會喝喝咖啡，一起作出決定。」

愛華頓VS阿仙奴
Now TV 621台21/12 20:30直播
Now TV 611台4K直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

真心希望龍格堡留低
成班有心嘅名宿帶阿狗，我相信呢個就係爺爺最想見到嘅結局

達狗俾人in完,依家in番龍sir

爺爺在天之靈見到自己班手下咁團結 一定好欣慰

in一個已經教過阿狗嘅人

尊重啦

龍狗醒醒定定咪玩野，唔好好似香港啲打工仔咁比人炒就9c

堡蛇留低啦

其實龍sir今場都係公仔黎je 真正落order應該係達sir??

in一個已經教緊阿狗嘅人

依家條J打到行一行今晚豬左又叫人達狗

屌 今場係龍定達做主教

唔會啩，達sir 應該唔會想咩呢隻獲

由龍sir 自己攪掂

橫掂announce左 點解唔今場就帶

希望賽前同半場達sir會入更衣室屌屌班大帝

Hearing Freddie Ljungberg signs off as Arsenal interim boss at #EVEARS by going with youth - Martinelli, Smith-Rowe, Nelson, Saka, Maitland-Niles in mix to start. Understand Mikel Arteta wants 6 staff including Ljungberg. As per others, Steve Round & Inaki Cana also incoming #

屌完又逼走達蛇
班大帝想做英冠一哥

可能今晚聲控龍蛇

贏左可以講係佢落order/係台上睇住球員有鬥心，輸左係龍格堡問題/有球員未盡力要返去照佢地肺

不敗之地

希望2禾b比比面 放條生路比母會

點知豬到仆街

愛記官宣安76

所以龍sir 真condom

出撚晒啲青訓攬抄龍

有d真係弱智 好似我果區去選區議員搞到攬炒果個咁，用自己被捕黎拉票

Hearing Freddie Ljungberg signs off as Arsenal interim boss at #EVEARS by going with youth - Martinelli, Smith-Rowe, Nelson, Saka, Maitland-Niles in mix to start.

真定假

係咪阿達帶？

聽完到敢黎
除咗係愛丫 哈利 我都諗唔到咩理由

any link?

88燒

又咩陣嚟

Everton Football Club
9 分鐘 ·
·

Carlo Ancelotti. Manager of Everton Football Club.

iwobi懲罰阿狗吧

iwobi

真係Saka左閘

乜鳩陣黎呀？

Arsenal XI: Leno; Maitland-Niles, Chambers, Luiz, Saka; Torreira, Xhaka; Nelson, Smith Rowe, Martinelli; Aubameyang

好癲

ozil 後備都無

攬炒？

CLS 用u23 打英超

樣衰力架預備比禾B撚

阿仙奴都想攬炒

龍狗好憎達Sir?

咩撚野陣黎

龍蛇玩野

出完陣 回到仆街 睇黎係咁先
龍9 你都係走la

雷狗搭張狗

輸波即請對家教練，型到

攬炒陣？

好事黎

完全唔知乜陣黎

終於無細爆拿卡

今場阿迪達渣旗未

燒？

Ozil傷？

咁你話出咩人?

唔講以為聯賽盃

角大不再
唔識買了

Emile Smith Rowe

玩咁大

新一代敢帥

龍蛇半場用pepe換nelson papa換電欺 又扮到戰術大師

屌真係攬炒龍狗最後一場同你玩大佢

Smith rowe=KDB

半場都捱唔撚過

即係咁
而家仲係龍蛇話事, 佢就歡迎定達蛇

明眼人都睇得出龍9 明玩野 阿回到上太空

自膠 連papa都冇 等輸電欺自爆

左saka右amn想入幾多球

龍蛇最後一場要玩盡佢

屌，有馬夫都唔出
放雷欺打閘咪得，反正條撚樣都係鍾意標波，助攻架啦
又用saka等睇放題456

青春風暴

On9仲講馬夫 幾耐冇睇波

好彩咁早踢 唔使睇深夜西波

平手盤變愛狗讓平半

驗證龍sir真正所想

馬夫廢到仆街

燒好似話右腳有傷?

好撚癲

個陣龍狗出？

未來阿 揾u23練英超

傷咗

龍蛇好有創意

今晚有無達哥

個陣牙達有冇份話事

睇後備名單再睇一睇正選 點換都係唔啱

達sir落order要上場打鏝冇出場果班今場出黎比佢驗貨

每一下都係神調動...

pepe 同根度正選la要

黑白沙膠

扮神調動 換nelson同Rowe

淨係睇個陣都知輸鳩緊
炸彈後防+垃圾幼幼進攻線

左右閘勁能到

諗緊買阿狗盤搏和波定拖肥盤搏阿狗輸鳩埋
呢個陣真係

屌你龍狗9c

龍狗,我屌你老母

雷欺打閘你都講得出

比比鳥 holding t3 坦傷
呢條後防唔敢睇

龍狗都係走啦咁既陣都可以出

呢個陣真係神都唔識買
唔知爺爺見到會有咩反應

因為走先出呢個陣

兩閘又放題

龍蛇想阿迷贏錢過聖誕

話曬都係名叔 點解要攬炒自己隊波
差3分差好遠架屌

龍狗當自己打緊u23?

攬炒陣

應該係龍格堡送俾班u23 最後嘅禮物
但阿記就送3分俾人

#afc Ljungberg tells BT Sport Ozil is injured but he wouldn’t have picked him in the squad anyway...

咩u23 一隊黎ga
能力就可能係

Ozil 等達蛇上任先踢

龍狗個鳩陣想點撚樣

Ljungberg:
“Mesut wouldn’t have been in the squad anyway given what happened in the last game.”
Suggests he would have dropped Ozil for show of dissent after being substituted v City.

龍狗玩咁大

唔咁樣出可以點出 Tie同坦都傷 無哂左閘
Pepe踢完上場話輕傷 今場應該係唔想勉強所以擺後備

你地而家可能當龍蛇on9 完場你地就當佢神咁拜

我覺得達蛇應該會放棄燒

都係無得出埋呢場姐 龍狗唔刷角都係返去教u23

辭咗職不嬲大晒

玩完又唔使負責 好似落club帶條女去爆房中出完再走人咁 何樂而不為

龍狗臨死前 都要再跣阿狗一鑊

其實幾好 睇得出有抗爭心先敢出呢啲陣

一直都覺得龍sir好波,今場贏3:0好唎
唔好將個標準set咁高,無謂令達狗之後難做

死左都彈返起身啦

傷鳩晒想點即

屌你老母 就係你呢d反雲狗搞到爺爺死唔眼閉

駁唔到

下個post要歡送牙堡了

屌依個陣真係

1314好似作客俾愛炒3：0 仲記得係俾lkk完爆

堡堡嬲豬？排啲咁嘅陣

查蛇終於冇俾弱智表弟hack ac

送龍狗去馬模啦
條友冇得坐正就嬲豬玩攬炒
心腸惡毒到

阿羊有哩三位中場支援究竟會係咩感覺

原來係龍狗出？

仲以為牙達咁堅

同緊d on9親戚做冬仲未走得陣間飛的番歸十卜龍蛇

前面3個+羊 幾有活力
會唔會刷出火花

係條後防難睇啲

8千萬nigga放後備

百幾萬新仔打正選

後防真係無計 得細梅可以換

個陣有咩問題？

費格遜帶得幾好丫，點解仲要換

Rowe都唔係跑動好多既類既人

呢個係咩陣黎 痴撚線

Nelson
我冇睇錯呀嘛 有pepe唔出？

活力陣

冇做錯

利申：迷燒

今場龍9大炒會唔會上神枱

真係似達蛇直升機空降做救世主

上場有傷

包皮劇本

李察利臣先開紀錄
然後牙羊追和
1:1完場

Pochettino reveals that he still 'loves' Tottenham but that would not have stopped him from taking the Arsenal job. [Mirror]

唔早響

Gun jor

講經

On Friday at Arsenal’s training ground, sources described Arteta as impressive, calm, focused & authoritative. He introduced himself in a very formal way first. He shook their hands individually. [ESPN] #afc

聽日有無手足去聲援奧燒集會

依定先黎表態使做乜鳩

一陣topic已經諗好 龍格堡告別戰

1001

新post已開

堡sir告別戰 希望唔駛輸

推爆就專心即討

1001中聽晚6仔

1001係迷達

1001係反愛

1001係反雲

今晚要刷角